[I/A] 夢幻模擬戰 翡翠之門 旅團招人

伺服器 : 翡翠之門
旅團 : 香港帝國

主要係香港人的公會, 歡迎積極參與合戰的你加入!

每星期開兩場噩夢合戰

本會設有whatsapp group, 歡迎加入討論PVE/PVP, 找會員刷兄貴刷活動

要求: 最高5人戰力2萬

有意者請in game直接申請加入團

新手留名

好多香港人玩，歡迎加入

PUSH

lm